唔想比人當on9咁撚 所以唔識信人

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

其實我有陣都會咁諗 大家係咪真係咁唔得閒
就算應承出黎都覺得對方有意圖 可能想打探/有其他目的

推你好正常喎
你咁撚仆街

絕對唔同情因為去加泰集會比狗咬既大愛左膠

疑心L
利申：我都係，覺得自己可以做編劇
所以一直唔敢主動識人尤其係女仔，驚識到player或者佢同條仔一齊玩我

正常
因為已經怕咗
信第一第二次可以係未經歷過唔知
再信第三第四次就係自己蠢